[25-6-2018] 股市直擊+波神信眾區

次次RRR cut都....

CHANGE NG CHANGE 王神 HO

D7BC

波蘭雷聲大雨點小

上場豬死禾

降準！升！

想告解

呃人既

出軌有罪疚感
告得幾多次

9點半都頂唔到..

HO MO

第一次

5號先降

仲諗有位上船

幸福分享呢鋪贏得喇掛

我錯啦
升番啲比我上船啦

10 點都未
睇定d 先

抽到中，換乜鬼

彈啦 又試多次個低位

CHANGE JOR...掟木和龍入雪櫃

今日第一次
聽日咪無事

一件污兩件穢...

咁幾廿件咪........

呢5分鐘成萬張

好友反攻啦
比啲力啦

琴晚我花膠入波

人地claim第一次踢世界杯就破哂紀錄啦

有冇傳...

個人幫拖...

有種直落284

呢兩棍

bc怕咩丫 睇多d ntr系列乜罪惡感都冇哂...

我淨係知一係今次9up
一係之前咁多次都9up

鬼信佢

ng ho

居然有人同BC認真

做勇士

🤷🏿‍♂️

保羅清有冇tips
輸到PK

禾刀豬到pk

5千波膽果個唔是你黎咩

友情人開餐喇掛....

內疚....

唔知佢揸住告仔呢兩隻個騎師王有冇得分下

200-

205+

195+

唉.... bad feeling

ROLL倉LA 抖抖算

一潭死水 彈都唔彈下

友情人出閘要爽

15點食糊大法

比返我

好彩走得切

平！40點

美夢成真 上次走光 今次有冇8倍左右

bad feeling 原來係咁解
月結294 ho ng ho

下季啦 呢d馬房冇補中呢回事

琴日跑到第7場連隻幸運如意都有p就知後面買左隻喜進食硬屎了....仲有以奇用兵9檔真係食屎...

多項領先 何7堯

十一點後彈返上去得嘛

唔係kc ng了 應該熱到透

KC NG都熱到透LA...

睡眠大學又19幾檔 點跑呀...

學王志偉 撈撈下做副練算啦

彈左

玩埋下年

做勇士先...

搵著自己黎玩

應該好清楚自己咩情況

要買了

有冇傳

剛泰集團 暫時第一間出聲短期流動性不足

rmb

呢種周邊好正
實用得黎 得自己友先明係乜黎

other laugh me too fung din ...

之前訂左條凜醬頸巾 CM搏殺拎出黎感受下聖地氣氛.......

講真COSPA果班人俾D諗頭好唔好 下下咁樣求奇整D野就賣件衫真係大丈夫?

200set all

c fu 比人反 cup

愛gay 係雞

C FU正一百倍

屌佢之前鋪咁多集C FU線而家一句唔該就反CUP DLLM

買愛GAY送CFU

升未

mo la mo la....

Sir man run

man run sir ffl
隻船仲有冇位

今日識做call唔識做put

繼續等

坐左轉順風車 30點都好

WA...穿埋290

290夠啦 收手啦好嘛

支幣偷雞玩貶值?

MOLA MOLA

HO❗️

我好驚呀
係咁加按

賭收應該ok好
小心夾上

Grandpaisg

Cklm

掂左

y care... u playing hsf...

得返sp求夾

TOO FAST= LONG LEG.......ME DOU NG WANT TOO FAST........

我55蚊下月夾緊啦

高低底plz

R痕嘅力度.......

呢40點走寶了

289+

288+

870 set all

no mood

我都有要....194要左多少217已經閃左.....

我192入225閃左 陣間應該仲有個位

D二三線期權對家少俾莊撚呢樣野真係太撚仆街.....嬲.....

冥幣83.3

睇喪心原來爸爸今朝平左put

而家課金叫我細妹人仔課金了 淘寶都仲好過自己去買卡....

DLLM
早Ｄ跌得唔得呀

下月倉未開
搞掂今個月先算

連D 7月SC都已經接近化灰.....巧KAI針呀

uffl

因為今個月行快左

想沽都唔敢做

花膠由粉變返鐵柱啦

G！

4c 292 -> ???

2382 快D食屎啦

G持

頂多4日 上番294 結

蘿兒神

你明唔明我上個月幾慘

4打5 19殺

3323

見財

做個痴線lo sin....

support bc

老鼠爸果然係Jessie holam(好撚席西)的好朋友, 因為佢今日做左D好撚席西的操作同決定!
1./ 今日朝早即刻平未鎖的Long Put (俗稱裸頭)(佢無再出交易post, 但係佢尋晚已講今早會咁做.),
2./ 為左唔想俾新舊鴨仔再睇到個蝕到得番8萬幾蚊嘅倉, 丟人現眼 (佢美其名話專心操作喎!), 佢決定提早關閉上半年的聊天室. 而且所有操作都唔會即時post了 (其實係想避開SFC審查至真), 我諗到月底佢都唔會post呢個無底褲著嘅倉了!
3./ 由於佢唔會即時post倉俾D下半年鴨仔, 佢的騙財技巧已經唔再有價值了!

科清一個坦頂兩個坦

你有唔係過咩

想いを乗せて HAPPY HAPPY TRAIN to go!

21.300
-0.400
-1.843%

屌你啦 做著佢D熊仔呀 2%都冇真係獻世咩.....幾時少少地都俾返個5%啦大佬.......

話左要慢火架啦

連隻1171都開波......隻神華都仲未開波.......想點呀......

SC mo duc shoe

可跌穿而
得唔得

GAP DIE LA

爸爸俾天收 邊個都擋唔住

都未坐監

以前咪已經。。。

Mo位加p

喪心已經狙得好撚狼架喇......好似證監會都冇反應咁......

其實冇得直接報案咩...?
定冇人咁得閒

CSL最新出JOIN

lc左 62.5即月

狙到爸爸文又無得寫，谷都唔係幾開到

ME ADD JOR67.5
再落囉

放水1500億

危呀

搭下咀 講緊邊隻 aia?

梗係啦 鋼鐵長槍變左垃圾.....

RB

27

落咪落
我講明我60有倉
但上面D倉仲多

我怕佢抽呀

205平倉

我即月渣
抽囉

67.5即月？

YES
今日開既
我連隻碟都要LAM埋佢

我早兩日過左一過馬交
好多人
世界盃冇咩影響

點夠你玩

咁佢下面夾+加按
D按剩左咪開埋佢

大老細巡視業務

我都唔去銀娛

我55 52.5下月lost die me
我睇60蚊唔係咁易穿
今天又開始有睇好文
呢兩日鳩夾唔奇

屋企人接近摸頂入 廿蚊唔放 六十幾走

邊有好睇好呀
鳩short兩邊炸

銀娛老虎機派彩最多

佢67.5 d貨係講緊即月short call呀

隻野波幅好大 接一手又重本
我唔敢掂

旗發表報告指，雖世界盃為傳統賭場淡季，惟根據調查所得，6月高端中場錄得破紀錄人次，平均下注金額亦按月增加1%至14,615元。澳門整體平均最少下注額亦錄得2,062元，按月增長4%。該行相信最近兩個月分別在星際酒店的Pavilion開張及新濠天地新增兩個中高端賭廳，釋放出強烈訊號確認高端中場仍然是濠賭業的主要增長來源。

根據行業資料，6月首18天澳門博彩收益或達154億澳門元，過去八日亦達日均收益8.62億澳門元，較今個月首十天的8.5億澳門元為高。該行維持澳門6月賭收235億澳門元之預測，即按年增長幅度達18%，而現時看具有上行空間。

我都唔知d數點計到235億
(235-154)/12
=6.75

14號開波
計到18號條數都ok
邊有可能咁差

應該無乜肉食
真係碟都奶埋
仲以為佢講lc 67.5

跌都等下個月先啦

+X 哥買大米

有可能啲馬仔留人到七一後谷數

今個月27跌多過恆指一倍
數據上冇問題
一係有暗病
一係就想一野鳩夾你

比面姐，佢又買左郵政la

你拎個股同指數拍埋黎計......唔可能咁計.......

咁恆指跌返一倍LOR

無話唔得既，

好多人
金沙有直播都係得二三十人睇
星期六酒店又爆

主要都係房到，房你唔入去唔會知架

通常都會一早收左風點做，邊間廳做左咩客，幾大etv

我知呀,講出黎係想表達佢好弱
但我覺得弱到唔合理

我成日去,點會唔知
中場好多人
開緊波都係

反正唔洗再另外比按金
一手有多幾十蚊做咩唔做

我重有80sc未平

#METOO
咪話80掃落都有

岩呀 我都好無悔 75果陣 AIA 82.5 有$80 都無做多幾張

哇 美好世界出劇場版........又係時候弘揚教義.......

原來係連燈留TG真係有囡搵

財經台d巴打黎

Btw 咩post

真係女？

食囡獸又呃蝦條

告解

真....我朋友分別約左四件出黎
不過得一件真係正.....

d畫風一定要崩 特色黎

禽獸！

CHANGE NG CHANE 艦長 HO

好彩not me....

BCISGISPT

你的朋友.....

嘴炮對決

夜期CHI JOR SIN

港女終於硬番d

molamola

Cls

落啦落啦...還掂都係

播番首地獄快車主題曲先

123+1試下先 守20點

下月已經286 點開

落得咁快

我明

u ng ming la...u play jks

wa diu ....

UFFL

pokai la

me ming

730平左可唔可以俾番禾

283

refund ar

Ai....

唔駛咁快呀

納DEE就兩舊...做乜撚

sing la

點都唔信
吉倉先

Me dou want

ステキな旅に出よう

人生ってさ…たくさんの場所へ続いてる?

ワクワクだらけさ!

ching 仲等緊最後一棍？

好恐怖呀

287 rip

5含6啜

腦魔呀⋯⋯

咁樣落好難開心喎

頂你老美

比番我呀Poker

落啦落啦
夾死我D RB倉啦

煙花！